想入文宣組幫幫手！

文宣組telegram係咩？

邊個負評？

藍絲洗腦 毒害老中一輩 可以點拆